求夠 認真 我睇自己寫嘅小說睇到好似有抑鬱

個故事講有2個月she she
初頭係慘嘅最後可以係埋一齊

我差唔多有10日都係失眠 每晚斷斷續續先訓到2個鐘

日都諗住個故事 琴晚由頭睇一次 覺得好爽之後訓 點知都係訓2個鐘

3月3日中午 寫起個故仔 果陣好開心

3月4深夜即係而家 ：而家睇緊個補充版 個心情係好想睇完 但其實我係想訓 覺得唔睇唔安樂...

但睇睇下要有補充就諗點寫 一坐低就係咁寫 最恐怖係 我係第一次試下寫作

Sorry 1999

我就覺得你係因為抑鬱 所以先寫到個咁嘅小說

我每次寫親都係寫兩段就收皮放棄

我係悶 同想試下 唉早知唔試啦

寫嘅過程好恐怖 我第一次寫 好似有人用我雙手寫咁... 想睇可以comment下 第一次寫成咁係點...

頭2-3段 好短

婚後 2012-2
2012-10月 大仔出世

結婚當日 其實我已經有咗2個月。我冇搵Tracy 我所有社交媒體都同Tracy斷絕 因為如果佢一個電話 或佢一出現 我一定會後悔。婚禮完美落幕 而我也成為有夫之婦 8個月後 我哋嘅baby終於出世 而我亦都開始我人生嘅新一頁

22017-10大仔5歲

結婚5年後 我湊仔返學途中 竟然撞到Tracy 我諗住避開佢 但佢行埋黎同我打招呼 問候下 之後我送完個仔返學後 Tracy竟然係學校對面等我 我問佢咩事 Tracy話 點解依幾年要避開佢 我話人大咗想有啲轉變 我身為一個bisexual 我終於都可以做一個傳統女人 相夫教子 Tracy 聽完之後係咁喊 我同佢講 由細到大我都鍾意你 你知格 你話乜都得 係情人唔得 因為冇果種feel嘛 咁我都想安定 所以我選擇嘗試做一個傳統女人 結婚生仔 我做到喇 依幾年你做過啲乜？佢依然冇答我 我再問 依幾年你發生咩事？佢問我今朝可唔可以陪佢 我話我送你返屋企啦

沿途佢拖住我 我亦都唔好意思縮手 佢話想買啲嘢食 但佢買果啲野食 全部係我最鍾意食嘅 一上到佢屋企 佢無啦啦換衫比我睇 仲問我靚唔靚？佢啲衫 全部都係我最鍾意嘅款 牌子同顏色 最奇怪係Tracy係唔鍾意依啲款 我問佢 依幾年你做乜事？佢話佢原來好鍾意我嘅Style 所以買嘅衫同化妝品都同我果啲一樣 佢又問我 生仔痛唔痛 我話好痛 但生出黎後 好感動 佢就忍唔住喊。我同佢講 Tracy 你變咗好多 以前你唔鍾意著高踭鞋 而家你全屋都係 佢話因為我鍾意 所以佢都鍾意 佢突然攬住我同我講冇咗我唔得 問我可唔可以係埋一齊 做第三者都願意 我好冷靜答佢 我仔都生埋喇 而家我有老公有個仔 個肚仲有一個 返唔到轉頭 點解幾年前你唔答應我 去到今日先黎後悔？佢話 由我同佢斷絕來往果日開始先發現原來冇咗我係唔得 啲生活亂哂 冇咗自我 我話 你而家冇咗先黎後悔？邊講得通呀小姐 Tracy好冷靜咁問我 比我攬下得唔得？我攬住佢 當然可以啦 但就係攬一攬 就搞咗一次... 完事後 發現今次竟然有高潮！我有對唔住Paul同個仔嘅感覺。

下午去湊仔放學後 我個心情都好複雜 呀仔問我咩事 我話媽咪冇事 媽咪帶你食漢堡包丫 食完後 返到屋企 教完小朋友做功課後 姐姐都開始煮飯 我就訓咗一陣 突然Tracy message我 問我聽日得唔得閒 我冇答佢 我選擇逃避 晚上訓覺 同老公做果陣 我發現原來依幾年都冇高潮。

同埋我依幾日有撞鬼感覺 見唔到 全身發麻 岩岩又發緊 個心情好焦急

可能係你平時太攰或者太緊張呢

試下玩act game

岩岩睇完自己寫嘅小說 我係睇到好入戲 10日寫咗67000字 最恐怖係我第一次寫

而家眼光光 未試過10日都係咁

有真實人事成分?

真人真事

假

唔識欣賞你段所謂小說
不如你去睇下精神科醫生 認真

點解想寫小說？
情節idea點黎

好似有人捉住我隻手寫出黎咁
一寫 個腦就諗到

不如考慮下去投稿？ 或者係網上發表 睇吓大家點睇依篇小說

好多演員都係太入戲根住患上抑鬱
樓主嘅情況有啲類似

亦可能你本身個人壓抑 只係咁啱靠寫作呢樣野爆啲情緒出嚟

試下放低一陣，做下運動
或者直接po連登啦

回想起我由細到大 或者我本身係有抑鬱
我透過我第一次寫作 發咗個抑鬱症出黎
多謝巴打

咁撚多口語 真係唔識欣賞

我諗到啲好恐怖嘅野
一係就係你透過寫野爆發左壓抑嘅情緒
或者..有靈魂透過你寫出佢嘅故事

主角Susan(女)係幾年前同自己心愛嘅人Tracy(女）表白 最後Tracy冇回應
Susan覺得同Tracy已緣盡所以決心嫁比一個只係對佢完全死心塌地嘅男人 Paul。
Susan同Tracy斷絕來往
結婚後5年重遇Tracy
Paul有第三者 不過係 Paul主動離婚
Susan回復單身後 Tracy再追求Susan
有一日Susan發現Tracy有重度抑鬱症
Susan一直當Tracy係家人 覺得係害咗Tracy一生嘅罪人 所以決心養佢一世

故事仲有好長......

最後Susan同Tracy結婚生仔

其實個故仔 個重點係 抑 鬱 症

講靈異
琴晚我改咗一段嘢 之後成段新嘢擺落個新file度
但睇到改咗果段 都係原版
果時我已經驚喇

依10日失眠其間 我透過寫作了解自己更深